被制裁可唔可以用電訊服務？.?

中移動

全香港除咗SMT
其他都係用華為技術

咁中移動咪俾人一齊制裁

樓住係咪林奠？btw 應該冇事

買太空卡咪得

聽日是咪可以喺鴨記見到特首